唔係鍾意我 為乜要錫落嚟

點解啫

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

已簽

免費雞

好快有人愛

情到濃時就會咁

兩個人嘅鬚根有冇互相吉親

用完即棄連免費雞都無資格做

咪叫咗你唔好

我唔生鬚㗎BB

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

聽朝見

唔錫落嚟咪咩事都無

情到濃時自然直

錫我啦

好想知你一日有幾多時間喺連登？
點解咁多po度見到你

你咁撚痴線不了

3個人輪更上

我痴線極都無搵你錫啦...

錫你春袋？

想同你正經發展都咁艱難

個男仔係處處留情架？
感覺佢會周圍識唔周嘅女仔

我on9 原來鍾意我仲一齊埋
當我無開過

屌你啦

祝你幸福

咁咪好囉
祝你幸福呀絲打